標題： 有班人都喺外國登報做文宣，誤導大眾

小弟身在台灣，
喺誠品揭報紙見到有班自稱 HarmoniousHongKong嘅人喺NewYork Times出錢登全版廣告
留心睇一睇，成份報紙內容都好鬼
成篇嘢都講緊香港無事
認為rule of law still stands
加上中間張插圖亦有種奇怪感覺
睇嚟對家都開始跟風，喺外國登報做文宣

推

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

推，要起一起呢班咩人
同埋正視聽

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌！

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

係唔係上次支那集資嗰班？

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

班藍絲 d 廣告都整得差過人
字型又柒, design 又柒, 完全無美感

幅圖想表達d咩？

維穩文咁嘅感覺，話香港冇事，屌你老母恐怖襲擊啊！

睇到我有淚光

釐清事實，以正視聽！

我地比人誣蔑啊！

好撚柒醜

此地無銀三百兩 無事做咩登報

推...屌佢老母. 做乜勾結外國勢力呀?

同人講自己好安全

但外國朋友可能會比人誤導咗

向美國舉報下

@USCIS @ICEgov

冇任何設計,一睇就知用word鳩整出黎

一開始以為文宣又打出國際，睇真啲啲內容，根本就維穩文！

另外個gmail好似google 唔到的

唔會啦 佢地咁柒 啲英文個style 好支那 完全唔似香港

外國朋友未必識分

外國大把人（老華橋，鬼佬，）跟本唔知發生事件詳情，只知亂；好似現在係冇集會不反對通知書，你一出就拉你

係

香港？
中囯大媽咁嘅？

中囯人去死
偽政府倒台

屌對眼打到腫撚哂痴線

釐清事實！以正視聽！

有冇咩可以做/還擊？

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

P牌仔push唔到

推啊，我地比人屈啊

咩鬼

831

Btw 記得報fbi & cia

中共又來有樣學樣 但是柒樣

依個要推，佢地做到好鬼

仆街啦屌佢！

Push

push

cartoon 有d 核突

支那維穩發功

幅圖睇唔撚明

推！唔可以畀佢地有樣學樣

個排版都柒啦

咁撚仆街既野果然係中國人先做得出

點搞？

推上Twitter!

仲要扮香港人同全世界講香港冇事

畫插畫果個人ig: cathloverosatwo

勁撚似肥絲d圖

好撚嘔心

Rule of law still stands ? 我屌你老母啊死支那！

831 push

理性討論，點解咁多負皮？

個白色框好肉酸

支那味濃到唔洗睇字都聞到

點解ny times 可以唔fc 背景

推
垃圾中國人連文宣都抄人
廢到喊

正想講
無事但登報紙同人講無事係咩玩法New York London Paris 係咪要日日登報話比人知我地個city 無野

Btw 佢地係咪真係收到風國際開始覺得香港有人道危機，想出手？

支那雖然係柒，但都想大家以正視聽

條女個IG睇落似係自己人,會唔會有機會有人誤導佢,拎佢啲圖去歪曲事實?

幅圖似諷刺漫畫多啲

有冇巴打聯絡下佢

好似係喺香港做生意嘅外國人
有一個story嘅caption係business in YMT

有信心就聯絡下佢好, 陣間好似之前外籍記者咁出聲大大聲屌鳩返轉頭就好睇

低質勁多

英文差有冇巴絲打們幫幫手

呢樣真係要英文好嘅手足去幫手

唔駛擔心wor
佢地好快轉頭會自己做d 7野出黎踢爆返自己，又話推緊急法既
又話生活如常但話推緊急法囉

推 邊q個黎

香港人點會出報紙同人講香港冇問題、冇事，叫大家唔好擔心
香港生死存亡啊

推！！

我估唔駛啦
睇佢iG 頂多都係中淺藍，攪唔好係藍扮中立
講d 野仲閪過田少曾主席

有一個相簿*

推!

成件事好無美感，特別係幅圖，一睇就知醜化

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

唔駛啦，你click 入每一張畫下面寫d野，同7婆同撐警集會講d 對白一撚樣。
唔好比仇恨支配，好好對話，透過理性對話解決問題
香港唔會攬炒架，會頂住

其實可以班無恥狗偷圖
大家係應該著眼喺啲字到呀

畫風好嘔心，登 NYT 最少要幾錢?

夠膽死張圖唔退地就去印
一睇就知用word排

咁同起起佢係乜水有咩衝突

快d聯絡nytimes，唔好俾對面登fake news呀！

真心好柒

咁咪肯定佢唔係自己人，唔係比人偷圖改佢立場黎登囉

廣告黎，比錢就賣得，言論自由就兩邊都比講架嗎，人地係中立外媒

屌 對家都出埋無賴文宣
出文宣以正視聽啦

中共偷偷地做緊嘢啊！

推呀，攬炒巴，香港市民需要你。再比次機會我地衆籌登美國報啦！快d立法啦。

中共唔只用硬 去血洗香港人啊，仲用軟滲透啊，靜雞雞屈我地啊

唔好覺得呢啲事唔重要呀！
推！

Dear friends
一睇就知係支那閪做啦

下下同土共鬥燒銀紙落廣告都唔係辦法，大家自己靠自己Twitter reddit 傳出去串9佢地好過

會唔會登報話自己無野呀
廢老藍絲真係無腦架wor

真係要比更多人知呢啲面向全球嘅英文廣告，我地比人誣蔑緊

睇開d 師兄，呢d 野對家每時分秒都做緊架啦，自己Twitter reddit 度推多d 文努力頂

幅圖中間條女件衫有個細細嘅紅色洋紫荊符號。

自己友做文宣根本唔會刻意落呢樣元素落去。

大家明啦。

幫推

612 721 811 831

此事必推 極嚴重

push this is serious shit

攬炒巴要加油
唔夠錢再講

重點係啲字啊！

乜撚嘢圖黎我屌

佢哋除咗識炒橋仲識乜

大屎忽肥絲大隻圖

插畫係泰瑞混血兒
ig caption睇似離地大愛撚
挖嚟冇乜意思
----
擺個gmail出嚟有乜用意？係釣魚定點？

推 值得重視!

中你老母咩共產黨黎嫁

This is not the real situation in HK!!!!!! The china communist party is posting false information to the foreign news paper!!!

屌，假到on9

你無得咁同外媒講，總知唔係擺正支新共集團排頭落廣告都無得ban。就算果d 華記老闆果d 都係不停借人頭黎做，無證據就無得話人地一定係收土共錢做野而唔係真心咁諗唔登，等如到而家都仲有藍c 真心信我地係收錢出去衝，又係無證據就變成9up 咩都得。

真係好撚多5毛
9gag都俾佢地佔據

要推俾多啲人知

推 唔好沈

甲由

好嚴重

真係當外國人傻

有幾大把呀？
佢地會唔會出嚟fing中國旗講支持香港警察先？唔會嘅話care佢地做乜撚嘢？
我地要care嘅係會發聲嘅人，而唔係嗰啲唔睇報紙，唔知世界發生咩事嘅鬼豬
依家外媒日撚日都報緊香港頭版，又有一大篇嘢講解香港嘅和龍去脈。係呀，世界70億人，起碼60億人都唔知呀，so？大把

同中共向全世界講64冇發生任何事有咩分別？

推到攬炒巴見到

國際戰線繼續做

由佢啦
佢地送錢畀啲傳媒做啲無效果嘅嘢啫
外媒9成企香港人嗰面
佢地可以日日都出新聞幫我地解畫
其實外國民意會唔會逆轉唔係好洗我地勞心

依家有AI五毛

推啊

呢一份未算有力誤導
應該仲會有下文
先備案

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Agger
日日頭版新聞唔信，信個廣告既人就算把啦。
佢出一篇你出一篇咁loop同國家鬥燒錢無得玩，過千手足拉左既傷左既要洗錢既地方要課，登得報既一定要係有實則索求既野，用黎洗地真係唔係路，不如自己Twitter 反擊下好過。

你睇報紙見到個咁樣嘅廣告會唔會想睇內文？

喂啊屌快啲集齊人馬反擊啊好大件事
又係啲卑鄙招數

pish

推屌爆佢地老母個臭閪

Twitter反擊呀

[twitter] ［公投］文宣的策略

你誤會咗我講乜，
你知唔知詳情個字點解，佢地睇完報紙，聽完新聞，咪代返入自己個應知範圍入面；正如我講佢地連一出來遊行，警察就會防暴咁排陣，你唔走，佢地會跟住沖來打你地，都唔知，因為佢地唔識反對通知書，重講緊點解近來遊行（以前個種行法）會變咗最後爆動咁。你唔信咪上去睇吓外國人留言。得返覺得支持民主係硬道理個批明白

Dear friends around the world... 正常人點會咁樣開頭

要唔要登報講係fake news

推上外國傳媒

推推

妖，咩思維dear開始 完全唔formal
好想知邊個放上去
同埋，佢文章第二段真係當人係外國完全無報道

who the hell starts off with dear, what logic is that - not formal at all, and would seriously like to know who is behind this. also, the second half of the passage, you really think the rest of the world doesn't do any reporting or know what is happening

推到變新聞好過
等藍絲維穩7出國際
btw張圖好撚樣衰，畫畫條友仲好意思貼自己ig

能力同智商成正比

人一藍 腦便殘

支那人中文譯英文係咁上下

On99

登報向世界講香港冇事
全世界有眼睇架唔該

The right of Hk people to express their opinions had not changed.

同共產黨話中國有民主一樣咁假

個gmail叫和諧香港就知咩料啦
得班撚樣成日和諧和諧